［柒出台灣］林夕批韓國瑜似直銷被圍插 台網民：關你香港人屁事？

堆Comment

林夕

唔講唔知 以為大陸人講緊嘢

佢有講錯咩
d 台仔做咩

香港人就唔可以評論？

如果林夕係台灣人批評香港人
連登仔：佢講事實，有講錯？

崇台撚回應下

馬英九

新三不

等緊佢地

台狗

同支國內政不由別國說三道四有咩分別

繁體支那名不虛傳

你話點都好
但係一個有民主既地方
正正常常係唔副衰過香港

個度9成係支那人

台狗只係用繁體字嘅支那人

見到d人鬧佢港獨就知fb幾多5毛

係網上有韓國瑜既地方就會有一堆支持佢但打簡體字既人

都係講個人見解姐
批評都係民主體現既一種喎
一唔啱聽就屌人立場唔岩 大佬你都聽下人地背後理由先
我唔知係咪華人地區民粹主義特別易產生

好多台灣五毛

不意外，台南不過正體支那福潮種而已！！！！！

林夕笑下你班台狗啫

繁體支那

喜韓兒

林夕批評台灣係五毛
網民插林夕都係五毛

林夕一定有打lol

真係民主上腦

撐得韓國瑜都係五毛狗
有咁嘅反應好撚正常

兒登好多人撐

照台灣人的邏輯，佢地根本無資格評論美國大選，無資格評網世界各地發生的事

連中蟈人黃安都撐嘅韓國瑜

崇台撚呢

撐佢果班本身都好可疑
今次美台都出晒聲話中國干預選舉得好嚴重
尤其韓國瑜 有堆簡體字facebook ac瘋狂幫佢造勢

一堆深藍嬲嬲豬

呢家係連登既五毛 會愈黎愈難分

叫佢地咪撚聽林夕D歌囉~~~

中文歌分分鐘得番幾百首你聽渣

係比班台灣五毛屌啫

夕爺篇文明讚暗踩
文筆好好

應該好多支那人扮台灣人

撐九二共識都係鬼啦，一中各表，又唔比你表。你試下表示中華民國又比人批鬥話二中 台仔比中共玩到謝，遲d解放軍來了佢帶路

港豬對台灣政治仲上心過香港政治
依家連台仔都頂你地唔順

連登D反台撚成日話我地唔應該評論台灣政局
話唔關我地事，顧掂自己先喎
宜家咪求仁得仁囉

台狗無討論過trump ?

兩黨都係shit

台狗眼中只有自己

反台撚精神分裂？
又叫我地唔好理同討論咁多台灣
宜家夕爺畀台仔講翻同一樣野
就話台仔自大

反台撚叫人唔好討論台灣咁點反台呀 ？
on9都有譜

快撚啲統一，佢地成日吹奏大陸好

低等人種真係唔好民主
民意會成為民粹 同埋無法接納不同意見
台灣既民主 支那既極權 唔要好過 本質上差唔多
係差唔多低質
香港人應該認真思考兩方面 行自己既路
好多時候講多無謂啦

你就反台

係台仔咁天真先信韓國瑜
擺明就引陸資食咗高雄同台灣啦

其實台灣咪又係一言堂
同大陸人一樣輸打贏要
自己就可以高談闊論咁對人評頭品足 人地講幾句都唔得
又唔知自己無知無見識

題外話:真心覺得韓國瑜仲吹得大過Trump
話咩拚經濟增人口
當選後正職就係同農民漁民出去R生意
係錦既話使鬼搵你做市長咩
林夕今次寫文係警世
不過南台灣明星效應已蓋過理性
再次證明人類是愚蠢的

亦可以話，受夠隻肥滋滋母豬摧殘

不過明知條韓國魚，背後有共匪撐，點投得落

冰封三尺，非一日之寒
唔係民進黨做得唔好
點會畀個光頭阿叔上到位
陳其邁咪又係投唔過

台灣人本身話野都九唔搭八

見到佢個街市佬樣都唔開胃

但真心想問綠黨點解今次錦差
高雄唔係不嬲係綠黨票倉黎架咩
花媽上屆係近70%得票率當選架wor
4年連基本盤都敗埋錦厲害

連登咪又係咁
唔同意人哋就話人五毛

16年個個都話國民黨永不翻身
依家都翻到身，你就知民進黨做得幾差，民怨幾大

唔好話我5毛，民進黨可以兩年將老本敗清光，唔通佢真係咩錯都無咩

花師奶本來想推劉世芳
不過黨內初選選左陳其邁
跟機制唯有接受

崇台踩港撚

呢條友好多fans

人地台灣有民主 香港無囉

台灣式民主真係民粹

同台灣講國際視野

咁啱啦
宣傳介紹台灣乜柒都應該停

啲所謂韓粉好撚惡

如果比國民黨選到，台灣就玩撚完

講下反對野都俾人罵 關你撚事。 惡過香港政府

台灣選人唔選黨
人唔笑狗都吠
票倉地圖仲實正過老美
正宗既民主國家+國民水平底下=垃圾社會

我想問林夕 有無入藉台灣先?
有無野好講
韓國仁被人迫出來做 好好地北農做經理
比班生番整佢出來
同阿北一樣 一個比國民整 一個比民進黨整
十幾年前韓國仁打Q過阿扁 但係人地會改過
人地好好地做緊個位 造福人群
唔好搞人地 家下猛虎出山
佢地兩個黨自己攞黎柒

PTT=台灣連登

台狗：統獨係偽命題

樓上成班白癡低能仔，喺台網站發言就係台網民？網絡冇國界，你地知唔知有幾多大陸五毛喺台灣bbs冒充台人發言？唔識自己google！弱智低能仔唔好學人評共匪統戰啦！

比人屌係言論自由
但盲屌就比人知你無料

台狗做乜like林夕facebook?

係咪即係唔係嗰度人唔可以評論嗰度嘅嘢？
香港人先可以講香港嘅嘢
美國人只可以講美國野

思想同支那人一致

大家都是連登仔，不用分得那麼細

台狗都有人崇架咩
咁撚低賤真係冇聽過

連登仔仲支持台狗？
一於全力支持中國回收台灣
等班台狗共享中國人榮譽

台仔冇邏輯可言

如果掉轉係香港網民 應該爆post

印度都有民主，你不如返印度啦

依家先知咩 不嬲講馬嘅都要落埋馬場跑先俾講架啦

但蟈民黨真係投唔過 票投蟈民黨，變相投比共匪，即係出賣自己國家。

林夕幾年前已經講：

我相信自求多福 只想販賣與眾不同
若你為求風光去鞠躬 祝福你成功
這小店就如美夢 不想因應恩客易容
就算將過得很窮 賣它僅有的種

好明顯韓國瑜係空口講白話
任何人都可以屌佢市井直銷啦
就好似佢上任就一定會將經濟重整向好咁
佢一個係咁個個都咁講野洗乜選舉

屌到佢有返焦慮症就可以唔洗見到陳詠謙

等回歸啦
睇下到時係咪仲咁口響

咪等於我地含唔含淚投販民一樣姐

其實佢尻噏冇問題，最多比佢呃幾年。最大鑊係佢背後既共匪，一屆任期，隨時將高雄變成殖民地都似

係共匪面前，唔含香港就加速成為腥港鎮，除非你移民。含既，希望重有時間拖落去，拖到支爆出現

明明comment大把人撐林夕

韓國瑜 開左乜野空頭支票

言論自由呢啲普嘢都未搞得掂，咩年代呀唔講以為支那。。。

論語:君子不以言舉人 不以人廢言
完

睇政治睇到偶像崇拜
香港班販民fan屎咪一鳩樣

漢人文化思想=盲目威權主義

撐得韓國瑜都係柒㗎啦

民主係要既 但一定要同時將低等人種拉到上正常水平

唔見佢笑中共

選人不選黨係要有條件

香港既議員會跟黨投票，又永遠無法執政

點有得比

屌笑死 成班自己無得選向人地國家說三道四

台灣人睇世界政治真係完全唔係香港人果皮（雖然都係垃圾），以為投共可以發達 搞台獨只係為啖氣 完全唔知唔止「台灣」 連台灣「人」既生死存亡都危危乎

就係鐵盤 民進黨先hea住做

似唔似香港某政治派別？

梳 政治野既話係連連登都好過PTT

有理有據屌黎冇問題
開口堆口資格論 咩水準？

一味噓

高雄綠營執政負債3000億
難得有個韓國瑜出嚟講到詳細政綱
我有票投都唔會投民進黨啦
你話佢做得唔好咪踢走佢囉，換人做有咩唔好，綠色都做咗幾廿年

歡迎話我5毛，反正喺到帶風向都冇用，我哋連香港都冇得投

詳細政綱 你有無睇辯論呀，陳問佢漁業點轉型，高雄主要產業石化點改善高雄稅收，佢答我唔清楚市長唔使知得咁詳細呀
連旺旺中時咁統既媒體都認為韓國瑜辯論慘敗

選人不選黨就反而應該選陳，選黨唔選人先因為為反民進黨投韓

貨要賣得出去，人要進得來，選我相信我，高雄會變成全台首富萬商匯聚都市，大家一起發大財
覺得佢會令高雄富起來既係咪買開康寶萊同Amway

咁講d國際時事評論員可以收檔啦
美國佬：我midterm關你台灣人屁事呀

同埋洗fb既手法同內容同帝吧極似
而家ptt係講帝吧出征寸草不生，韓粉出征笑到往生
好明顯果班一係唔係台灣人，一係受左大陸教既台灣人，好難想像只係半年間台灣人會變左帝吧思考模式

BTW去錯地方洗同轟炸式洗到根本無人睇係同帝吧幾似，林夕已經係第唔知百幾個，前面有台語歌后，雞排妹，金馬果位導演，畀人咁洗既台灣人數之不盡

洗左130萬出黎可以申請世界紀錄 柯p都話韓粉數量比對台灣人口完全唔合理

走去洗16年候選人個fb，呢種錯係咪好熟悉呢

佢地覺得政黨輪換，唔理藍綠投票，用政績換人好正常，但高雄最大問題。。。

換咗個共匪代理人。做得代理人，點會真心為高雄人做嘢。

反而台北冇呢個擔心，除非覺得柯 P 係共匪既人。暫時睇，唔覺得佢係。

未必唔係。

其實香港人連選都冇資格

反台撚梗係拎D對佢哋最有利嘅comment來講啦

台狗不了
打機都要報公安

唔講仲以為韓國瑜係咩明星
其實只係一個地中海阿伯

👍🏼由柯p出黎開始，真係見倒改變，有機會脫離黨爭，出現一批實幹派，藍營出個韓國瑜，綠營有無一兩個有潛質？

之前未講左韓國瑜的網軍係大陸ip, 全撚部都大陸打手黎

姚弱智

反而新北靠老嘢蘇貞昌有得鬥吓

中國一向都係咁做法, 搞殘目標國既經濟, 再支持某D傀儡上台, 口號就係搞好經濟, 一帶一路係咁既做法, 香港咪又係咁
人類永遠犯同樣的錯, 特別係華人, 無論中港台澳D人, 小小利益就連老母都可以出賣
台灣有咩野好講, 要生要死條路自己選既, 國民黨固然係仆街, 但民進黨唔見得好幾多